今晨做手術 黎瑞恩成功切除腹部

將於明年舉行演唱會的黎瑞恩（小恩子）日前才現身電視城演繹梅艷芳的金曲，但今日突傳來她入院的消息！據小恩子公司發言人表示：「小恩子最近唔舒服，經醫生檢查發現腹部有有一個正在擴大的腫瘤，醫生建議趁腫瘤尚細，進行切除手術。」

而小恩子今朝一早就在醫院接受手術，手術非常順利，在腹部成功取出一個小腫瘤，小恩子現正休息中，她向歌迷表示多謝大家關心及慰問。而小恩子更在其公司的官方社交網上載入院的照片，見戴上手術帽的她一臉愕然，表情很趣怪。

一切都是神的安排

有飛賣未？

切除腹部

標題黨

日本武士咩切腹

個標題